有冇人到而家都未玩過LOL?

有玩過但好快刪咗

上兩個星期先開始玩
上左癲